大家入一入黎幫手

知唔知有冇tg group有醫療資助？
我朋友今日去深水埗行街
行得太前比班防暴狗打左幾棍
無耐之後又有催淚煙 食左幾粒 無耐之後頂唔順送左院
岩岩照完X光照到肋骨對上有個位裂裂地
要做手術 想搵啲group幫下佢手集資
因為佢屋企唔係話好有錢 都盡量籌緊
有既請聯絡我

Btw屌你老母臭系死黑警

經過今日 殺警都唔係問題 ！

屌你老母臭閪

推

推推推推推推

推推推推推

推推推

推推推推推推推推

推推！

推推推！

有冇人知

推推

推推🙏🙏🙏🙏

1/10

2/10